亞洲四大城市，東京，深圳，新加坡，高雄

対!

東京、大阪、京都、扎晃

認同

去年深圳市GDP高出香港221億元左右，這是深圳市GDP首次超越香港，深圳成為粵港澳大灣區城市經濟總量第一的城市。

高雄瀨共發大財

分析指出，香港由於過度依賴服務業特別是金融業和地產業，是其經濟發展逐漸落後的主要原因，而深圳能夠後來居上主要受益於「騰籠換鳥」戰略的成功。

對比深港兩地在研發強度、工業企業研發支出佔比、研發人員密度、獲得創投的資金量等一系列指標，深圳在各指標上均高於香港，高技術產業已成深圳成長的核心力量。

香港收皮

Wfc 香港收唔收皮 我地可以做咩？
連香港最大粒都賣港 我地做到咩？
所有野都係益尻哂大陸閪
揸乾揸淨 咪當香港係垃圾咁放埋一二面

中國高雄呀

冇架喇，好早之前香港政府D文件都係深港XX深港XX，深圳先香港後。香港人自己又剩係識守住層樓，我自己估香港有一半既財富都鎖死晒係地產入面。老一輩不思進取，年輕一代又唔敢反，繼續接受呢種地產吸血鬼模式。香港冇晒希望架喇。

東京同新加坡點比得上咱們中蟈人的偉大城市啊

應該澳門，深圳，上海，高雄

支那數據都有人信？

我信自己對眼

香港係垃圾

深圳咁撚正
快D叫所有新移民移去深圳安居樂業
味撚同D窮撚一齊留響窮酸臭既香港啦
真心架唔該

新加坡係城市?

牛b

東莞呢

香港派4000蚊準備左成年都搞到成鑊泡

整網站話要延遲多一年先整到。

深圳 高雄

👍🏼

四大就好難講,七大好D

東京 新加坡 首爾 香港 深圳 上海 台北

淡水
廈門
仰光
台北